%\begin{titlepage}

\dulingvaujo
{
	\begin{center}
		\textbf{מֶלוֹדִיקַל}\\
		נעימות קלות לנגינה בכלי־מקלדת\\[1ex]
		ליקוט, עיבוד וסדר:\\יודה רונן
	\end{center}
}
{
	\begin{center}
		\LR{\textbf{Muzikoloroj}}\\
		\LR{Facilaj muzikaĵoj por klavarinstrumentoj}\\[1ex]
		\LR{Elektado, aranĝado kaj kompostado}\\\LR{per Júda Ronén}
	\end{center}
}

\apartigilo

\colorlet{tkc}{kc!80!black}
\colorlet{tkd}{kd!80!black}
\colorlet{tke}{ke!80!black}
\colorlet{tkf}{kf!80!black}
\colorlet{tkg}{kg!80!black}
\colorlet{tka}{ka!80!black}
\colorlet{tkb}{kb!80!black}

\dulingvaujo
{
	\begin{center}
		\textcolor{tkc}{מ}\textcolor{tkd}{ו}\textcolor{tke}{ק}\textcolor{tkf}{ד}\textcolor{tkg}{ש} \textcolor{tka}{ב}\textcolor{tkb}{א}\textcolor{tka}{ה}\textcolor{tkg}{ב}\textcolor{tkf}{ה} \textcolor{tke}{ל}\textcolor{tkd}{ר}\textcolor{tkc}{א}\textcolor{tkd}{ם}\textcolor{tke}{,}\\
		\textcolor{tkf}{ל}\textcolor{tkg}{י}\textcolor{tka}{ו}\textcolor{tkb}{ם} \textcolor{tka}{ה}\textcolor{tkg}{ו}\textcolor{tkf}{ל}\textcolor{tke}{ד}\textcolor{tkd}{ת}\textcolor{tkc}{ו}
	\end{center}
}
{
	\begin{center}
		\LR{\textcolor{tkc}{A}\textcolor{tkd}{m}\textcolor{tke}{e} \textcolor{tkf}{d}\textcolor{tkg}{e}\textcolor{tka}{d}\textcolor{tkb}{i}\textcolor{tka}{ĉ}\textcolor{tkg}{i}\textcolor{tkf}{t}\textcolor{tke}{a} \textcolor{tkd}{p}\textcolor{tkc}{o}\textcolor{tkd}{r} \textcolor{tke}{R}\textcolor{tkf}{e}{\fontspec{Gentium}\textcolor{tkg}{ʾ}}\textcolor{tka}{e}\textcolor{tkb}{m}\textcolor{tka}{,}}\\
		\LR{\textcolor{tkg}{p}\textcolor{tkf}{r}\textcolor{tke}{o} \textcolor{tkd}{g}\textcolor{tkc}{i}\textcolor{tkd}{a} \textcolor{tke}{n}\textcolor{tkf}{a}\textcolor{tkg}{s}\textcolor{tka}{k}\textcolor{tkb}{o}\textcolor{tkg}{t}\textcolor{tkf}{a}\textcolor{tke}{g}\textcolor{tkd}{o}}
	\end{center}
}

\vspace{1ex}

\definecolor{pastelmagenta}{HTML}{f766ae}
\definecolor{pastelviolet}{HTML}{894db3}
\definecolor{pastelturquoise}{HTML}{217192}

~
\hfill
\symbolglyph{\textcolor{pastelturquoise}{🌈}}
\hfill
\symbolglyph{\textcolor{pastelmagenta}{♥}}
\hfill
\symbolglyph{\textcolor{pastelviolet}{❀}}
\hfill
~

\apartigilo

\dulingvaujo
{
	%מהדורה ראשונה (\LR{1\mbox{$$.$$}0}),\\הדפסה ראשונה (\Lat{\the\year·\the\month·\the\day}):\\עותק \underline{~ ~ ~ ~ ~} מתוך 3
	מהדורה ראשונה (\LR{1\mbox{$$.$$}0}; \Lat{\the\year·\the\month·\the\day})
}
{
	%Unua eldono (1\mbox{$$.$$}0),\\unua presado (\the\year·\the\month·\the\day):\\\underline{~ ~ ~ ~ ~}a kopio el 3
	Unua eldono (1\mbox{$$.$$}0; \the\year·\the\month·\the\day)
}

\apartigilo

\dulingvaujo
{
	\begin{center}
		ספר זה יוצא בהוצאת פּוּשִׁישִׁית
	\end{center}
}
{
	\begin{center}
		\LR{La libro eldonitas per «Puŝiŝit» eldonejo}
	\end{center}
}

\begin{center}
	\includegraphics[height=4cm]{"puŝiŝit.png"}\\
	\url{xpr.digitalwords.net}
\end{center}

\apartigilo

\dulingvaujo
{
המקורות לתמונות שעל הכריכה:
\begin{itemize}
	\item הקדמית: \href{http://princesschuchi.deviantart.com/art/Rainbolodica-203962896}{\Lat{Rainbolodica}} מאת \href{http://princesschuchi.deviantart.com/}{\Lat{princesschuchi}}
	\item אחורית: \href{http://princesschuchi.deviantart.com/art/Rainbow-Melodica-doodle-203791291}{\Lat{Rainbow Melodica doodle}} מאת \href{http://princesschuchi.deviantart.com/}{\Lat{princesschuchi}}
\end{itemize}
}
{
La fontoj de la kovrilaj bildoj:
\begin{itemize}
	\item Antaŭa: \href{http://princesschuchi.deviantart.com/art/Rainbolodica-203962896}{\textit{Rainbolodica}} de \href{http://princesschuchi.deviantart.com/}{princesschuchi}
	\item Malantaŭa: \href{http://princesschuchi.deviantart.com/art/Rainbow-Melodica-doodle-203791291}{\textit{Rainbow Melodica doodle}} de \href{http://princesschuchi.deviantart.com/}{princesschuchi}
\end{itemize}
}

%\end{titlepage}
